條頸有好多疣，有無絲打介紹脫疣勝地

煩懮左我一段好長時間，終於的起心肝去脫，預3000蚊，夠未？好肉痛

想穩陣就搵個皮膚科醫生
但係3k唔多夠

咩保險？無呀

公司醫療保都應該包